點解youtube冇人搵蕭生落廣告？？

咁佢點賺錢

有班傻仔準時月付比錢佢洗夠啦